［老毛］敵反我擁之７２７入元朗食老婆餅

敵反我擁
１２開始食，食足幾個鐘，好撚好食。

(人手置頂)727連登要有共識!!!